IPhone 6 同Iphone 8 係咪都係2g ram?

除左A11 ，cam , 同差電 仲有咩分別

上個網係咪真係咁難

用下你個腦啦柒鳩

衝出黎

上 gsmarena啦

得7plus 8plus X 先係3gb
其他都係兩gb

iphone6 1gb ram,6s,7 2gb ram

6s幾抵用

6s個spec 玩多2年都唔會失禮
換粒電又可以再戰

6s同8最大分別係粒u同快差

6同6s個差異仲大過6s同8

8+ 3gm